百篇短訊留言徒然又試

始終得不到妳在意

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

唉

太心痛是我的一手包辦令你心變酸
彌補如何還是太遲

師兄啲歌詞好中

明白改不變 妳亦離開很遠 I love u

祝福你半天一生都得一句那麼短 無名義給你快樂不必兜轉

明白改不變 你亦離開很遠